ViacomCBS在這一轉變的另一邊會是什麼樣子還有待觀察，但出於經濟需要，ViacomCBS在未來的面貌需要與現在不同。 改變頻道:ViacomCBS如何管理從線性電視到流媒體的過渡 
 目前他們最著名的設備的化身是建立在耐用性，風格，和簡單的使用，它的大體積使它成為娛樂的一個偉大的選擇。 用於切丁、切片和揉捏的功能強大的食品加工機|大眾科學商業團隊|020年10月2日 
 這在一定程度上解釋了為什麼Xbox在推廣其最新版本時非常謹慎。 “在任何意義上都是不對稱的”:在最新的主機戰爭中，索尼和微軟追求不同的戰鬥計劃Seb Joseph, 2020年9月25日 
 我們的形狀將不再平躺在桌子上，但數學家們認為它仍然“記住”了以前的平面幾何形態——例如，如果路徑在未膠合的形狀下是直的，那麼它們就被認為是直的。 數學家報告關於十二面體的新發現，艾瑞卡·克拉賴希，2020年8月31日，量子雜誌 
 我們現在意識到它們其實是辛現象的隱藏化身。 新的幾何視角破解了關於矩形的老問題Kevin Hartnett | 2020年6月25日|量子雜誌 
 《陰陽魔界》將在21世紀初迎來另一個化身，由福里斯特·惠特克擔任主持人。 一個厭戰的老兵是如何創造“模糊地帶”|Rich Goldstein | 2014年11月13日|每日野獸 
 這些可憐的傢伙需要接受“爵士樂已經取代了古典音樂，成為吃西蘭花藝術的可怕化身。” 抨擊爵士樂的浪潮是怎麼來的? 2014年11月2日|每日野獸 
 雖然第五季才播了幾集，但很明顯我們要面對的是一個新的主角化身。 《行屍走肉》的盧克·天行者:裡克·格萊姆斯是完美的現代神話英雄|Regina Lizik | 2014年10月28日|DAILY BEAST 
 這種對性感照片的指責只是最新的化身。 為裸體自拍辯護:不要為“正在發生的”受害者感到羞恥|Amanda Marcotte | 2014年9月23日|DAILY BEAST 
 這座教堂的最新化身仍然矗立在巴格達市中心的胡拉法街上。 激進分子威脅巴格達，試圖推翻800年曆史|Justin Marozzi | 2014年8月16日|DAILY BEAST 
 據說風騷女子是丘比特不完美的化身，因為她把她的情郎，而不是她的箭，放在箭袋裡。 《趣聞書》與《趣味預算》 |各種 
 神以人的形式化身，人的復活或神的死而復生，都是人類經驗之外的事實。 上帝與我的鄰居羅伯特·布拉奇福德 
 如果沒有這個謙卑和順服的話語，我們神聖救主的化身就不會完成。 瑪麗，基督徒的幫助是多方面的 
 它是從聖河中流出來的; 事實上，它可能是毗溼奴神本人的化身。 一個女人的環球旅行|艾達·菲佛 
 和他在一起的是老傑維斯·斯考茲比勳爵，他的朋友和表兄，是善良和健康的化身。 懷爾丁夫人拉斐爾·薩巴蒂尼